{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042904",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46411&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상남 명품"
    },
    "text": "宿泊施設は2名基準で提供され、追加人数は料金が発生します。 駐車場は韓国で最も広い駐車場であり、駐車の心配はありません。 駐車料金もありません。 ただし、ワゴン車、トラック、外車、SUVなどは象の駐車場をご利用ください。 エッジルームは象の駐車場をサポートしていません。 宿泊施設は昌原市城山区マディミ路38番キルに位置しており、上南洞噴水台の横から30mの距離に位置しています。 駐車後はフロントにお申し付けください。 象の駐車場は1日に1回のみ使用可能です。 周辺にはセコ出張施設があり、昌原中央駅は車で10分の距離にあります。 龍池公園は徒歩10分の距離にあり、ロッテ百貨店とロッテシネマは車で3分の距離にあります。 市民生活体育館は約300m離れており、昌原広場と中央体育公園は車で5分の距離にあります。 宿泊施設の内部施設は、すべての客室で超高速Wi-Fiを使用することができ、超高速パソコン(インターネット)も設置されています。 また、スパやワールプールバスもご利用いただけます。 客室内でのカラーリングは絶対に禁止され、ペットの出入りも禁止されています。 フロントおよびその他の施設では、最高級の豆アメリカーノマシンをご利用いただけます。 客室は基本的に2名を基準に提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何名基準で提供されますか？",
            "answer": "宿泊施設は2名基準で提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はありますか？",
            "answer": "いいえ、駐車場の利用料金はありません。"
        },
        {
            "question": "どのような車種は象の駐車場を利用する必要がありますか？",
            "answer": "ワゴン車、トラック、外車、SUVなどは象の駐車場を利用してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は昌原市城山区マディミ路38番キルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車後にするべきことはありますか？",
            "answer": "駐車後はフロントにお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはセコ出張施設、昌原中央駅、龍池公園、ロッテ百貨店、ロッテシネマなどがあります。"
        },
        {
            "question": "内部施設で利用できるものはありますか？",
            "answer": "内部施設では超高速Wi-Fi、超高速パソコン(インターネット)、スパ、ワールプールバスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内でのカラーリングは禁止されており、ペットの出入りも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "フロントや他の施設で利用できるものはありますか？",
            "answer": "フロントや他の施設では最高級の豆アメリカーノマシンが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は何名を基準に提供されますか？",
            "answer": "客室は基本的に2名を基準に提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 380
    }
}